<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>PC on DiewahreKeule</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/pc/</link>
    <description>Recent content in PC on DiewahreKeule</description>
    <generator>Hugo -- 0.136.5</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Nov 2024 11:26:57 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/pc/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bud Spencer Terence Hill Slaps and Beans 2 [PC]</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/bud-spencer-terence-hill-slaps-and-beans-2/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 11:26:57 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/bud-spencer-terence-hill-slaps-and-beans-2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&amp;ldquo;Slaps and Beans 2&amp;rdquo; ist die Fortsetzung des erfolgreichen Koop-Prügelspiels, das Kult-Figuren Bud Spencer und Terence Hill in einem humorvollen, actionreichen Abenteuer vereint. Entwickelt von Trinity Team und unterstützt durch eine begeisterte Fangemeinde, bringt der zweite Teil neue Levels, Herausforderungen und noch mehr von dem charmanten Humor, für den das Duo bekannt ist. In diesem Beitrag werfen wir einen Blick auf das Gameplay, die Story und warum &amp;ldquo;Slaps and Beans 2&amp;rdquo; die perfekte Hommage an das unvergessliche Filmduo ist.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bully: Scholarship Edition - Rockstar Games’ kultiges Schulabenteuer [PC]</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/bully-bully-scholarship-edition/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 11:17:43 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/bully-bully-scholarship-edition/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Bully: Scholarship Edition ist ein einzigartiges Action-Adventure von Rockstar Games, den Schöpfern der Grand Theft Auto-Serie. Ursprünglich 2006 unter dem Namen Bully für die PlayStation 2 erschienen, kam 2008 die erweiterte Scholarship Edition für Xbox 360, Nintendo Wii und PC auf den Markt. Diese Version bietet verbesserte Grafik, neue Missionen, zusätzliche Minispiele und weitere Features, die das Spiel noch umfangreicher machen.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;die-geschichte-willkommen-an-der-bullworth-academy&#34;&gt;Die Geschichte: Willkommen an der Bullworth Academy&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Im Spiel übernimmt der Spieler die Rolle von Jimmy Hopkins, einem rebellischen 15-jährigen Schüler, der an die berüchtigte Bullworth Academy geschickt wird. Bullworth ist ein Internat, das von strengen Lehrern, Cliquen und mobbenden Mitschülern beherrscht wird. Jimmy hat es sich zum Ziel gesetzt, das Chaos an der Schule in den Griff zu bekommen und sich in der strengen, aber dennoch skurrilen Welt der Akademie zu behaupten.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>A Hat in Time [PC]</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/a-hat-in-time/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 11:17:43 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/a-hat-in-time/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;a-hat-in-time-ein-liebenswerter-plattform-abenteuer&#34;&gt;A Hat in Time: Ein liebenswerter Plattform-Abenteuer&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;In der Welt der Plattformspiele gibt es viele Klassiker, aber nur wenige schaffen es, den Charme und die Kreativität von „A Hat in Time“ zu übertreffen. Entwickelt von Gears for Breakfast, bietet dieses Spiel eine erfrischende Mischung aus nostalgischen Gameplay-Elementen, farbenfrohen Grafiken und einem unverwechselbaren Humor, der es zu einem echten Hit unter Indie-Games gemacht hat.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;handlung-und-charaktere&#34;&gt;Handlung und Charaktere&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Die Geschichte von „A Hat in Time“ folgt dem kleinen Mädchen, bekannt als „Hat Kid“, das in einem Raumschiff reist, das von einem mysteriösen Alien-Charakter, dem „Mustache Girl“, gestohlen wird. Um ihr Raumschiff zurückzubekommen, muss Hat Kid verschiedene Welten erkunden, Herausforderungen meistern und spezielle „Time Pieces“ sammeln. Jede Welt hat ihren eigenen einzigartigen Stil und bietet abwechslungsreiche Quests, die sowohl für Plattform-Fans als auch für Neulinge zugänglich sind.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
