<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Tutorials on DiewahreKeule</title>
    <link>http://localhost:1313/categories/tutorials/</link>
    <description>Recent content in Tutorials on DiewahreKeule</description>
    <generator>Hugo -- 0.136.5</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Oct 2024 09:10:00 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/categories/tutorials/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Von Wordpress zu Hugo</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/tutorials/wordpress-to-hugo/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 09:10:00 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/tutorials/wordpress-to-hugo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Die Entscheidung, von WordPress zu Hugo zu wechseln, bringt eine Menge Flexibilität und Geschwindigkeit mit sich. Falls du deine bestehenden WordPress-Posts auf Hugo übertragen möchtest, hilft dir diese Schritt-für-Schritt-Anleitung dabei, die Migration möglichst einfach und reibungslos zu gestalten.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;schritt-1-export-der-wordpress-posts&#34;&gt;Schritt 1: Export der WordPress-Posts&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Der einfachste Weg, WordPress-Posts für Hugo zu exportieren, ist das Plugin &lt;strong&gt;WordPress to Hugo Exporter&lt;/strong&gt;. Es wandelt die Posts und Seiten automatisch in Markdown-Dateien mit YAML-Frontmatter um, die Hugo-kompatibel sind.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Doppelte Datensätze in SQL-Tabellen finden</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/tutorials/sql-doppelte-datensaetze/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2023 08:30:15 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/tutorials/sql-doppelte-datensaetze/</guid>
      <description>&lt;p&gt;In der Datenbankverwaltung ist es wichtig, sicherzustellen, dass die Daten konsistent und eindeutig sind. Doppelte Datensätze können zu Verwirrung führen und die Integrität deiner Daten gefährden. In diesem Beitrag zeige ich dir, wie du doppelte Datensätze in einer SQL-Tabelle identifizieren kannst.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;schritt-1-die-grundlegende-sql-abfrage&#34;&gt;Schritt 1: Die grundlegende SQL-Abfrage&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Um doppelte Datensätze zu finden, kannst du die &lt;code&gt;GROUP BY&lt;/code&gt;-Klausel zusammen mit der &lt;code&gt;HAVING&lt;/code&gt;-Klausel verwenden. Dies ermöglicht es dir, Gruppen von Datensätzen zu erstellen und die Anzahl der Datensätze in jeder Gruppe zu zählen. Hier ist ein allgemeines Beispiel:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
