<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>PlayStation 4 on DiewahreKeule</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/playstation-4/</link>
    <description>Recent content in PlayStation 4 on DiewahreKeule</description>
    <generator>Hugo -- 0.136.5</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Nov 2019 08:45:39 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/playstation-4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>MediEvil - Sir Dan’s Rückkehr aus der Gruft [PlayStation 4]</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/medievil-ps4/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2019 08:45:39 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/medievil-ps4/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;einleitung&#34;&gt;Einleitung&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Mit MediEvil Remastered kehrte 2019 ein echter PlayStation-Klassiker in neuem Glanz zurück. Ursprünglich 1998 für die erste PlayStation veröffentlicht, bekam der Titel über zwanzig Jahre später eine Neuauflage für die PlayStation 4. Der charmant-schaurige Action-Adventure-Klassiker wurde von Grund auf neu gestaltet und verspricht nostalgische Abenteuer für alte Fans sowie eine spannende Entdeckung für neue Spieler.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;die-geschichte-von-sir-daniel-fortesque&#34;&gt;Die Geschichte von Sir Daniel Fortesque&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;MediEvil erzählt die Geschichte von Sir Daniel Fortesque, einem etwas tollpatschigen Ritter, der durch eine heldenhafte Lüge als Kriegsheld gefeiert wurde. Nachdem er im Kampf gegen den bösen Zauberer Zarok tragischerweise früh fiel, erweckt ihn derselbe Zauberer 100 Jahre später versehentlich wieder zum Leben – diesmal als Skelett ohne Unterkiefer und mit einem großen Gerechtigkeitssinn. Mit dieser zweiten Chance muss Dan nun wirklich zum Helden werden und Zarok besiegen, um das Königreich Gallowmere vor der dunklen Bedrohung zu retten.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
