<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Nintendo Switch on DiewahreKeule</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/nintendo-switch/</link>
    <description>Recent content in Nintendo Switch on DiewahreKeule</description>
    <generator>Hugo -- 0.136.5</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Nov 2024 11:12:41 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/nintendo-switch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Yooka Laylee and the Impossible Lair [Nintendo Switch]</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/yooka-laylee-and-the-impossible-lair/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 11:12:41 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/yooka-laylee-and-the-impossible-lair/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Mit &amp;ldquo;Yooka-Laylee and the Impossible Lair&amp;rdquo; knüpft das Entwicklerstudio Playtonic Games an das Erfolgskonzept klassischer Plattformer an und bringt den Geist der frühen 2000er zurück in ein modernes Setting. Während das erste &amp;ldquo;Yooka-Laylee&amp;rdquo; noch auf 3D-Welten setzte, kombiniert die Fortsetzung geschickt 2D-Plattforming mit einem innovativen Leveldesign und einer dynamischen Oberwelt. In diesem Beitrag schauen wir uns die wichtigsten Features und Neuerungen des Spiels an und warum es sowohl für Retro-Fans als auch für Neulinge im Genre spannend ist.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Super Mario Wonder [Nintendo Switch]</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/super-mario-wonder/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 11:17:43 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/super-mario-wonder/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&amp;ldquo;Super Mario Bros. Wonder&amp;rdquo; ist das neueste Abenteuer von Nintendo, und es bringt frischen Wind in die legendäre Mario-Reihe! Mit einem brandneuen Setting, aufregenden Power-Ups und innovativen Gameplay-Mechaniken verspricht das Spiel ein einmaliges Erlebnis für alteingesessene Fans und Neulinge. In diesem Beitrag werfen wir einen genauen Blick auf die zahlreichen Neuerungen, die Mario, Luigi, Prinzessin Peach und Co. in diesem farbenfrohen und wilden Abenteuer erwarten.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;ein-neues-königreich-willkommen-im-blumen-königreich&#34;&gt;Ein neues Königreich: Willkommen im Blumen-Königreich!&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;In &amp;ldquo;Super Mario Bros. Wonder&amp;rdquo; verschlägt es Mario und seine Freunde ins Blumen-Königreich, ein malerisches Land voller Geheimnisse und Überraschungen. Doch auch hier bleibt es nicht lange friedlich: Bowser erscheint und vereint sich kurzerhand mit einer riesigen Festung, um Chaos zu stiften. Die Weltkarte bietet die Freiheit, verschiedene Levels zu erkunden, und die neuen Gebiete sind vollgepackt mit Rätseln, versteckten Passagen und interaktiven Elementen, die für frischen Spielspaß sorgen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Spyro Reignited Trilogy [Nintendo Switch]</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/spyro-reignited-trilogy/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2023 16:45:39 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/spyro-reignited-trilogy/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;spyro-reignited-trilogy--ein-drache-kehrt-zurück&#34;&gt;Spyro Reignited Trilogy – Ein Drache kehrt zurück&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Die Spyro Reignited Trilogy ist ein modernes Remake der ersten drei Spiele des beliebten Drachen Spyro, die ursprünglich in den späten 90er Jahren auf der PlayStation veröffentlicht wurden. Mit einer neuen grafischen Aufbereitung, überarbeitetem Gameplay und dem Charme des Originals hat diese Trilogy die Herzen vieler Spieler erobert. In diesem Blogbeitrag werfen wir einen genaueren Blick auf die Spyro Reignited Trilogy und was sie zu einem Muss für Fans von Plattformspielen macht.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>New Super Lucky’s Tale [Nintendo Switch]</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/new-super-luckys-tale/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2023 08:45:39 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/new-super-luckys-tale/</guid>
      <description>&lt;p&gt;New Super Lucky’s Tale ist ein liebevoll gestaltetes 3D-Plattformspiel, das sich durch seine farbenfrohe Grafik, sympathischen Charaktere und kinderfreundliche Atmosphäre auszeichnet. Entwickelt von Playful Studios, ist das Spiel eine erweiterte Version des Originals Super Lucky’s Tale und richtet sich an Fans von klassischen 3D-Plattformern wie Banjo-Kazooie, Crash Bandicoot und Spyro.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;handlung-und-charaktere&#34;&gt;Handlung und Charaktere&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Die Geschichte dreht sich um Lucky Swiftail, einen neugierigen und abenteuerlustigen Fuchs, der sich auf eine Reise begibt, um seine Schwester und das mystische Buch der Zeitalter zu retten. In einer Welt voller Herausforderungen, Feinde und Rätsel kämpft Lucky gegen die „Kätzlingsliga“, eine Gruppe von Katzen, die das Buch und seine Macht für sich beanspruchen wollen. Durch seine Reise hinweg trifft Lucky auf eine Reihe skurriler und liebenswerter Charaktere, die ihn unterstützen oder auf die Probe stellen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bud Spencer Terence Hill Slaps and Beans [Nintendo Switch]</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/bud-spencer-terence-hill-slaps-and-beans-nintendo-switch/</link>
      <pubDate>Wed, 13 May 2020 08:45:39 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/bud-spencer-terence-hill-slaps-and-beans-nintendo-switch/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;einleitung&#34;&gt;Einleitung&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Haut den Schurken auf die Gurken! Neuzugang in dieser Woche ist ein lang­ er­sehnter Titel für die Nintendo Switch. Okay Okay, ich habe mir dieses Spiel bereits in digitaler Form gekauft und durch gespielt aber als großer Bud Spender &amp;amp; Terence Hill Fan seit… nun ja seitdem ich denken kann, musste ich auch die Collector Edition kaufen. Diese Edition wurde von Limited Run Games veröffentlicht. Bestellt hatte ich das Spiel vor ca. einem Jahr.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Crash Bandicoot: N. Sane Trilogy [Nintendo Switch]</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/crash-bandicoot-n-sane-trilogy/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 08:45:39 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/crash-bandicoot-n-sane-trilogy/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;crash-bandicoot-n-sane-trilogy--ein-zeitloses-abenteuer-neu-aufgelegt&#34;&gt;Crash Bandicoot: N. Sane Trilogy – Ein zeitloses Abenteuer neu aufgelegt&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Crash Bandicoot ist eine Ikone der Videospielgeschichte, die Generationen von Spielern begeistert hat. Mit der Veröffentlichung von Crash Bandicoot: N. Sane Trilogy im Jahr 2017 erlebte die Reihe ein beeindruckendes Comeback, das nicht nur alte Fans zurückbrachte, sondern auch eine neue Generation von Spielern ansprach. In diesem Blogbeitrag werfen wir einen Blick auf die N. Sane Trilogy und was sie so besonders macht.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pokémon Schwert und Schild [Nintendo Switch]</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/pokemon-schwert-schild-nintendo-switch/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2019 08:45:39 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/pokemon-schwert-schild-nintendo-switch/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;einleitung&#34;&gt;Einleitung&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Es ist da! Heute sind die neuen Pokémon-Spiele – Schwert und Schild für die Nintendo Switch herausgekommen. Ich musste beide Spiele haben und hatte mir schon lange im Voraus die Steelbook-Edition vorbestellt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pokémon Schwert und Schild brachte die beliebte Pokémon-Serie auf die Nintendo Switch und ermöglichte es Spielern, die brandneue Galar-Region zu erkunden. Mit neuen Pokémon, einer dynamischen offenen Naturzone und herausfordernden Arenen bot das Spiel viele Neuerungen, die sowohl bei langjährigen Fans als auch bei neuen Spielern gut ankamen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Super Mario Maker 2 [Nintendo Switch]</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/super-mario-maker-2-nintendo-switch/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2019 08:45:39 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/super-mario-maker-2-nintendo-switch/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Der Nachfolger des erfolgreichen Super-Mario-Maker (damals für die Wii U) nun auch für die Nintendo Switch. Endlich! Unterwegs neue Mario Level erstellen und spielen. Neben etlichen neuen Elementen und Gegnern ist nun unter anderem auch möglich, schräge Böden zu erstellen. Außerdem wurde der Online-Modus aufgebohrt und es ist nun möglich ein Level gegeneinander zu bestreiten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Keine Frage es ist ein gutes Spiel aber Nintendo hätte noch viel mehr herausholen können. Auch der Online-Modus, in dem Ihr gegeneinander antreten, könnt ist nicht optimal. Hat einer der Mitspieler eine schlechte Internetverbindung, bleibt das gesamte Spiel hängen und Ihr könnt nicht weiter spielen. Dennoch habe ich es in meine Sammlung aufgenommen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Crash Team Racing – Nitro Fueled [Nintendo Switch]</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/crash-team-racing-nitro-fueled-nintendo-switch/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2019 08:45:39 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/crash-team-racing-nitro-fueled-nintendo-switch/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Als großer Crash Bandicoot Fan wurde ein Traum war! Crash Team Racing als Neuauflage für die aktuelle Konsolen-Generation? Muss ich natürlich haben! Diese wirklich sehr gelungene Neuauflage bringt nicht nur den alten Spielspaß zurück, sondern hat auch neue Elemente parat. Neben neuen Fahrern gibt es auch neue Strecken, Skins, Karts, Sticker und natürlich einen Online Modus. Dieses Spiel kann ich wirklich empfehlen!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/images/crash-team-racing-nitro-fueled.jpg&#34; alt=&#34;alt&#34;  /&gt;
&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Team Sonic Racing [Nintendo Switch]</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/team-sonic-racing-nintendo-switch/</link>
      <pubDate>Tue, 21 May 2019 08:45:39 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/team-sonic-racing-nintendo-switch/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Anzocken konnte ich dieses Spiel bereits auf der Gamescom 2018. Was soll ich sagen, ich hatte zu diesem Zeitpunkt Spaß mit diesem Spiel und habe es auch relativ früh vorbestellt. Ich war ziemlich überrascht als das Spiel bereits am 17. Mai bei mir im Briefkasten lag. Das Spiel kam nämlich erst am 21. Mai heraus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Leider hat mich das Spiel dann aber nicht lange fesseln können. Die Team-Mechanik, auf die dieses Spiel aufsetzt ist meiner Meinung nach nicht ausgereift und es kommt viel zu oft vor, dass dein Team weit hinten liegt und du auf Platz 1 fährst. Dies sorgte bei mir relativ schnell für Frust und ich habe das Spiel abgebrochen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sonic Mania Plus [Nintendo Switch]</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/sonic-mania-plus-nintendo-switch/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2019 08:45:39 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/sonic-mania-plus-nintendo-switch/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Neuzugang für die Nintendo Switch – Sonic Mania Plus. Dieses Spiel habe ich mir nicht direkt zum Release gekauft, da es zu diesem Zeitpunkt nur als Download-Titel erworben werden konnte. Ein Jahr nach dem Release habe ich es dann beim stöbern in einem örtlichen Kaufhaus gesehen und musste es mitnehmen. In der hier vorliegenden Box ist neben dem Hauptspiel auch das später erschienene DLC dabei. Außerdem liegt ein 32 seitiges Artbook dabei.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Yooka-LayLee [Nintendo Switch]</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/yooka-laylee-nintendo-switch/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Dec 2018 08:45:39 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/gaming/gaming-collection/yooka-laylee-nintendo-switch/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Weihnachten steht vor der Tür und das Wetter lädt zum gemütlichen zocken ein. Als kleines Weihnachtsgeschenk an mich selbst habe ich mir Yooka-LayLee für die Nintendo Switch in der Retail-Version von Limited Run gekauft. Dieser 3D Platformer vom Publisher Playtonic erinnert an den guten alten Klassiker Banjoo Kazooie!&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;der-spirituelle-nachfolger-der-banjo-kazooie-reihe&#34;&gt;Der spirituelle Nachfolger der „Banjo Kazooie“-Reihe&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Yooka-LayLee wurde von einem ehemaligen Team damaliger Rare Mitarbeiter, heute unter dem Namen Playtonic entwickelt und soll der spirituelle Nachfolger der damals erschienenen Banjo Kazooie-Reihe sein. Als bekannt wurde, dass dieses Spiel entwickelt wurde, spaltete es die Meinung der Gaming-Community. Man war sich nicht sicher, ob es möglich ist, die Atmosphäre der alten Spiele einzufangen und in ein neues Spiel zu packen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
